【卡努襲港】鼠戰中環賽事取消 不設改期

因應熱帶氣旋「卡努」將襲港，「鼠戰中環」主辦機構置地公司宣佈，考慮各參與人士安全，決定取消原定今天（15日）於中環遮打道舉行之「鼠戰中環2017」，不會改期，所籌得善款將全數撥捐怡和集團成立的慈善組織「思健」

yeah. . . .錢就照袋。你無得玩係你既事！

去紅磡玩囉